網絡影片字幕現簡體字罰25萬 台灣 NCC 準備擬新法例

網絡影片字幕現簡體字罰25萬 台灣 NCC 準備擬新法例

台灣政府部門國家通訊傳播委員會( NCC ) 近日將研究擬定「網際網路視聽服務管理法」，而其中一條條文規定，網絡平台為影視作品上字幕時，一定要用繁體中文字，如果用簡體中文字就會遭罰款 100 萬台幣，有資深媒體人表示，罰款較重，一些小本經營的網絡平台難以負擔罰款。
台灣民進黨立委范雲曾在「鄉民大會」節目表示，NCC 研究及擬定法例，主要是針對「數位網路視聽」平台，例如 Netflix、愛奇藝，以保障本地影視作品。......................
....
....

香港都係就好

香港將會係現正體字即罰一萬

我要移民呀

可能遲啲廣東話都唔畀講

我係台灣人呀屌！

得罪講句，台灣人反共意識應該全世界第一，相反你睇下美國做乜撚野

你想講 繁體

推

好！

正體字

香港人整字幕可唔可以留意下?

有資深媒體人表示，罰款較重，一些小本經營的網絡平台難以負擔罰款。
----------------------
簡體成本低啲 ? 而家啲片都已經係獨立掛載字幕啦 , 先造正體再轉簡體轉要加幾多成本 ?

你老母唔想被罰咪用繁體囉

垃圾嚟

佢意思係細公司畀唔起罰款

講到有人迫佢用殘體咁

香港人自己都淘寶啦

佢自己都俾人入侵,邊得閒理你
自己地方自己救,做唔到就無架啦

你老味下面個行根本錯字黎

個亮字下面連埋？
滑字個方向錯撚埋
角字穿落去
空字變兩點？

Btw 房 廣 速成同以前學開都係支那version

大陸嘅沒係「没」